見到有人用pre嚟表示presentation，其實點嚟㗎？

咁多英文詞都係pre打頭，點解pre唔可以作為其他單詞既簡稱？

我直接用個p字就算，pre直情打多左

未聽過pre, 一係present 一係prep野（prepare)

因為唔識讀

我直接用I

o

'pre' 係prefix

所以用pre去表示presentation都唔常見...
因為好多字prefix都係'pre'字頭...
可能d人懶掛 覺得個字太長唔想讀